其實香港係咪已經有槍器黑市

唔知幾多萬一把槍？

黑社會大佬有幾支自動步槍？

不嬲都有

有幾出奇,而家咁多支那人自出自入,香港海關又廢

$168 觀塘工業區有

yes 樓主咁天真？

呢啲嘢有錢有門路就搞到架啦
利申：冇錢冇門路

我記得以前舊登成日都話咩汽槍改爆仲勁過真槍
唔知真定假

槍有可能，
但真彈頭殺傷力大過鉛彈/膠彈好多。

黑社會大佬搵咁多錢點會無
只係平時D 細唔會有, 得生果刀

有冇睇飛虎

咁多大陸人
全部一等公民
紀律部隊咁寬鬆
冇就出奇啦

鄰近支那

有無rpg